現在警方濫捕，指隨身物品都係攻擊性武器

可以就這個議提做D嘢？